我阿媽問我商科既話 恒管係咪好過大學

佢真係信到十足十
我怒解釋一波之後佢真係聽到呆左
佢話佢聽番黎
原來依家d師奶咁樣傳
係咪恒大仔做既手腳

樓豬系咪想笑9禾地痕管jai

對唔住 我邊敢 我讀呢d差過你地

真人真事

恆管專門讀商科，同Mit讀Engine差唔多

有道理

係，因為有強大既恆生做後盾
出黎好多都做恆生mt

讀完恆管做ibank 45歲退休

岩呀 我阿媽問喎 但你表哥恒大仔有得恆生做實習喎 唔係好叻咩

個個出黎銀行都做mt啦 銀行有大學生都唔請要請恒大仔

八大商科執晒佢啦